地區工作表

派月曆(要加返爆眼，721等特別日子)
寫揮春
量血壓血糖
派米
仲有咩做？

地區播放會
量血壓
利是封
派米唔需要啦！那有錢！

間唔時搞下 d一天遊。。。

區議員連登建議整合(1)

各區蛇賞齋餅,十八區會請自行向關愛基金申請款項

全港連儂 黃店 一日遊

搞黃店優惠